人類係幾時開始一胎生一個

仲係佢哋係點演化出一胎生一個

推

有雙胞始

有四胞始

有麥包胎

個別例子唔計

知唔知乜野叫個別例子

樓主係幾時開始咁戇尻